唔想見到年青人比人打比人拉

不是割蓆
大家諗清楚吧

同意 大家散水 返屋企唔好搞咁多野

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

抗爭緊呀大佬 你又有咩高見幫佢地呀

呢個運動仲有好多嘢可做
大遊行
選舉運動
全面不合作運動

咁衝擊又如何
衝完政府又唔會退讓
又比藉口黑警打你拉你
有時候要少少變通

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

唔撚垃圾嘅假post，重作啦你收撚咗人錢㗎，認真啲。

曲線渣 但連登真係好多小學雞當真架